關於third hon讀中大音樂master(part time)

本科不是三大,但都係8大

本科與音樂無關

請問有無可能讀到？

如果浸大既音樂taught master(part time)
得嗎？

點先可以拎到third hons?

讀大學果陣有一兩個sem 病左…

咩病係一兩個sem
有咩時間係咁唔穩定一至兩個sem